\begin{frame}
\frametitle{Aricolul}
\begin{itemize}
	\item Sec\c{t}iunea 1 : detalii 
	\item Se\c{t}iunea 2 : algoritmi asem\u{a}n\u{a}tori
	\item Se\c{t}iunea 3 : precizia algoritmilor
	\item Se\c{t}iunea 4 : compara 3 algoritmi
	\item Se\c{t}iunea 5 : ofer\u{a} o demostrare formal\u{a} a algoritmului Brooks-Iyengar
	\item Se\c{t}iunea 6 : concluzii asupra algoritmilor investiga\c{t}i
	
\end{itemize}

\end{frame}